有冇人已經麻甩到不能自拔

我係絲
平時性格麻甩就唔多講
連衣著都係鐘意著有帽衛衣運動長褲
返學又係返工又係出街都係
其實女仔著短裙著露肩衫係好正常
仲好斯文好靚
所以我自己都想試下呢啲style
就買左幾件返屋企
點知一著上身
就覺得自己冇勇氣著出街
感覺著左會俾人笑
男人扮女人咁
周身唔舒服
其實我自己都好想轉style
但係又覺得自己著唔起斯文衫
唔通我真係要成世著運動裝

睇你咩樣架啫⋯⋯

可以試下著tight

自己舒服咪得

雖然係咁講
但係有時都想轉下形象
尤其最近鐘意左個男仔
要喺佢面前著得斯文好睇d

算鳩數啦

我都係
9成時間，牛仔褲，波鞋,tee咁出街

我都係 利申：巴打